今晚收市前tsla 一定守得住600

elon papa 唔會睇住我地死
佢一定twitter 又玩一兩句
之後直上返700
利申593入左

入咗幾多?

好有信心彈返上593 就坐完艇